我仲係要投訴你喎，你比你個電話我

我俾個投訴電話你，2793 2111
唔係呢個喎，係你自己嗰個喎⋯⋯
攞隻手出嚟啊「9x9x9x9x」